Fake GPS呃到WhatsApp個位置

好似無人講過Fake GPS係可以呃到WhatsApp個位置

一早有人講過啦

Android 先有？

lenovo z5/z5 pro/z5 pro gt好似可以

不嬲都得

樓主為左呃女無所不用其極

訓咗幾耐

之前用Android機有用過fake GPS
而家轉左Apple係咪用唔到